【人生嬴家互曬】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

日日夜夜互含

細紋仔唔識飲whiskey ar

淨係識dry martini
睇周星馳戲學識

唐狗到時自己食曬一包凍ot 味薯片

日本 whisky
Yamazaki
屋企有啲 scotland highland 買落既 whisky

亂性有咩用 成個屋都係同性

禾清好型呀

威士忌 加 可樂 比細路仔飲

日本淨係識hibiki

同性

咪撚再買益力多味就ok了

下次買酒飲囉
嘔到迷普成間屋都係

禾買佐d 酒同紅酒都未開過

無錢飲唔起依家d 日威
飲蘇威算

買定十打熱狗🌭️

嘔落佢隻搞事同迷雲狗個頭到

屌 樓上嗰啲酒聽都未聽過
平時淨喺飲blue ice/somersby

乜野黎

Ice聽講系mk仔酒嚟

藍冰都好過獅威

十卜牙

jolly shandy 刀唔敢飲

飲開菠蘿啤

迷雲狗=嘔吐區

成班反雲狗
爺爺中出完熱狗你地咪又係要死返入狗竇

你即係侮辱佢

迷雲盛世

禾清係london大把平威飲啦
我上次去london edinburgh日日飲咁濟好爽

睇完仲有冇火車搭去羅湖牙

講緊禾清差唔多港島同九龍每個屋苑都有一層樓
開始喺大西北買樓牙

星期六炮製你 殺無赦

底褲佬成個道友咁
U 應該一野就咬死佢

係你屋企打j 射血精

樣衰得罪你咩

射咗落佢啲牙刷到

迷雲同大陸仔一齊係門外走廊聽聲牙

🤭🤤

BTW，今次唔預咁多手足了
5-6個就算

酒水自備

我

痴撚線

禾

2

迷雲狗排到最後冇人黎先join得

次次都爆人
上次最後成十人報名

另一位迷普手足有優先

落bar一齊嗌：曼城球迷識條春咩

禾二十年普迷

真係太多人就一係一齊落bar睇

出世到依家一路迷普
4號

雲加

都ok喎

普狗第一隊效力既球隊係咩?幾多號no.?
限時10秒內答 唔準wiki

禾刀想見識下

成班偽毒扮未落過bar

愛德曼國際公關有限公司

曼聯
6號

太子bar ok?

答案係堅尼米拿

北區有邊間岩咁多人
上水果間電視好細

預唔預禾牙?

警署隔離？

落bar禾應該可以join

太子我又join

手足

煙剷躝啦

駁6枝煙呀拿

依家好似落bar睇多D人john

吊你老母

一陣俾人影相

搵唔搵到間bar for你咁多人牙？
以前去開高高德又執左

禾刀join

唔識牙
有矛手足推介牙

成團入group再講地點

Post聚

十幾條友一齊去

好多手足刀見過了

太毒唔敢join

毒撚未去過bar/.\

未黎過可唔可以john

出到嚟個個都米八又型仔 得禾喺到柒撚懵懵

sam

收皮啦

廿條友都有，分開算啦
迷雲弱智一團
反雲型男一團
反雲真毒一團

迷贊可以獨立成團

咁你自己分開坐啦88

用迷贊名義我怕要包場牙手足

咪玩啦 成班都廢j 飲一罐jolly sandy都醉啦

迷基又一團

又係 廢事班垃圾反贊話我地踩場 咁我入反雲真毒團算

禾清頭先介紹既,星期六可以試下飲

迷雲黨

迷雲應該得你同底褲

太子睇是咪多D人john??

迷贊包狗場？

未john過可唔可以john

反雲真毒+1

新香港人睇阿森納啦

迷雲黨變左瀕臨絕種

john

有冇讀過進化論
弱智既梗係絕種

連炮縮刀john

好波

特登包兩個狗位比你同另一隻迷雲狗

過二日就反口

為左見你 禾飲通頂

屌我都係咁諗
自閉症發作

你自己一個慢慢 場波10:30完

手足唔好呀

禾過黎望下你地say個hi就閃

其實其他狗竇會唔會都有波song團?

放心
最後昆曬你班傻鳩出太子
ME就圍內約幾個手足係上水睇算

阿po 班小圈子

人地氣勢如虹 似得我地成日哭波喪咩 可以諗下同痢撚一齊搞

我又柒又毒
好驚出到黎個個型到仆街

派搞事影佢地相

我都想知佢地join 唔join 矮肥窮毒撚with 大陸口音

又諗住偷拍

其實講緊幾號邊場波?

我諗住果日係對面天台拎望遠鏡望下班手足咩樣先 太多型仔我返歸算

六日子好波

18號熱狗

吾洗京 底褲lo 型到仆街
吾系典會有tinder女免費幫佢含

黎緊星期六 睇熱狗咬我廠

有錢買望遠鏡...rich到

研究下先

吊你咩 我又瘦又柒又唔高

返大陸bar睇 冇人會嫌你

雙11係淘寶買架

淨係有錢

窮就唔洗講啦 有眼耳口鼻又要講咩

手足到時借黎用下

太子邊間bar有大電視同容納到咁多人牙

未join過想join受唔受

搞得成實受既

地點冇人提議就搞唔成了

又話落開bar 冇人識
班人生然家應該落開d溝女bar

有冇手足住太子 可以探路呀

全部狗來

@mk子

佢一定去開D 食女吧

之前跟fd去過個d好細 幫唔到你

有冇手足去過呢幾間

咁我返屋企睇算了

有幾多人去

驚比人點相？

個個刀系cow女王

要食女唔使落吧，落吧d女醉哂唔好玩

好撚嘈，好多熟人

食家

禾又莊
淨係識飲gin and tonic

六日子避到去澳洲

是咪有酒飲

問左fd 有間叫bc lounge 比較大
有冇人去過呀

d 毒撚識鬼酒吧

咁去返迷普到算 毒撚做返毒撚做既野

就呢間啦

我屋企就預5-6位手足

帶定頭盔先 我都係問酒吧fd 不過佢冇做成年

班撚屌潛曬水

成團既話我打電話訂左近電視位先

屌緊女

等睇放飛機

你避到去幾千公里外

擇哂名同電話先 放飛機就po你地上黎

Me 實到

太子 ball song 團
1. 唐狗
2. 普子

星期四唔夠8個就去番迷普屋企ok?

Ok

幾千呎大宅

垃圾狗屋

Me屋企兩個人已經迫到傻

禾刀系
開始唔夠住

Mk

乘機曬自己大屋 Mochi

最後唔夠人都起馬有包皮，唐狗，迷普清
3個鐵膽

廳同房太細

預me

禾住狗屋

要起皇宮

最理想係800呎3房

太子 ball song 團
1. 唐狗
2. 普子
3. 豹叔

3房咁多做乜 搞事狗都有房？

想生兩個

你個狗官囤地

iPad 學咩人生仔，生左出黎餓死個仔？

生得就預左子女要有獨立房
兩房可能唔夠住

你邊日造人單聲我知 我去雲加office自殺式恐襲投胎

幫搞事配種果日話你知

太子 ball song 團
1. 唐狗
2. 普子
3. 豹叔
4. 卡叔

屌你呀

入場睇港隊

梳打漏兩個字

睇viu算

一陣唱國歌係屋企起立

開個新ac玩啦

仲要係利狗

Dean
豬波又有藉口

我黎唔到 條女要返通頂 要陪佢到9點

9 點後john

等班手足頂你更 你過黎

會唔會見到波爾多球王

who

未唱已經涙流滿面

阿域

域帝又9c

就快要去赤柱探佢了

不用了

唔識唱國歌典算

唔想入冊

太子 ball song 團
1. 唐狗
2. 普子
3. 豹叔
4. 卡叔
5. 阿底
6. 酋長

到時獨立左了

仲有幾日先有波睇

我都要入冊了

唔駛唱架 你唔出聲冇人會理你
人地想捉港獨班鍵戰

Why 牙

屌得太多女？

比域帝告

洗定patpat

🌸>>>🌻

衰11

Yes牙，上次域帝話報驚拉禾，禾巧京

橙

到時真係得三個打比我，我落黎陪你地喇

如果得3-5個就會去迷普屋企啦

冇女架wo

成班偽毒

成班毒撚去迷普屋企都叫偽毒

要女就唔陪你地啦on9

三個入面有域子你黎唔黎

笑4

黎，不過唔保佢走唔走到出去

成日問埋d弱智問題

Arsenal are closing in on £60 million Lyon star Nabil Fekir, according to reports...

印象中除咗修狗d水貨
好少同一個球會打包d人

咁快就j

唔係點叫打j

香港

thx ching jed

DLLM 西亞佬

12碼仲紅牌 舊例

噓

同阿狗一樣 比d閪球證迫害

最有機會出線一年
咁就玩完
下一代衰過台北

黑到仆街

屌你老母東亞對西亞搵個西亞球證吹

黎巴嫩成隊阿狗咁 d翼淨係識cut inside

作客北韓點贏呀

屌那星

你隻五毛又開工

國家已經好錫我地
比左徐德帥同黃洋我地

國家真係好錫香港呢個細蚊仔

viu見到域子

麥基好波左

一月走燒山

入Fekir ZAHA

Fekir Mahrez

kimout

.@DeanJonesBR: "A £60m Arsenal deal for Nabil Fekir is possible. Scout Gilles Grimandi rated him highly, and Arsène Wenger leans on his guidance." #afc

Mohamed Fekir (Nabil Fekir's father) in 2014: "If he leaves, it will be for Arsenal. It is the only club that can enable him to progress, with Arsène Wenger. He will not go to Manchester City to sit on the bench." [Le Parisien] #afc

Congratulations to Sead Kolašinac who has been voted as Arsenal’s Player of the Month for October.

Arsenal Player of the Month (October) poll results:

Sead Kolašinac: 50%
Nacho Monreal: 26%
Aaron Ramsey: 18%
Alexis Sanchez: 7%

60m 有小小貴

Arsene Wenger reveals plans for life after Arsenal - and says he will NEVER retire | @johncrossmirror

我幫佢retire

放風抬價姐

屌你老母老野點解要搞鳩大家呀

肥堅去教港隊未

比隊香港雲加教 放過阿仙奴

贏到北韓我請全post 可樂放題牙

想教到死

Fekir lemar 法包優先

【體育】阿仙奴球迷，你想永續雲加還是雲加快走？無論如何，這名兵工廠領隊近日接受訪問，強調不會退休！

不過，雲加（Arsene Wenger）的意思是，自己實在太熱愛足球，就算未能擔任球會領隊，執教國家隊也是不錯的選擇，更不排除會在2022年世界盃領軍。

事實上，多年來都有傳，法國及英格蘭國家隊希望找雲加執教，這名68歲老帥認為有機會，但要待他離開阿仙奴之後：「或許，終有一天我會成為國家隊主帥，不過現在我還很享受帶領球會的每一天，因為這才是真正的考驗。」

跟阿仙奴的合約到2019年才完結，雲加透露會一直教球會，直至身體承受不了為止：「帶領國家隊，在4至5個星期內集中於一個大賽，是完全不同的經驗，我當然會被這工作吸引，因為我的生命是跟足球相連著，但要視乎我的健康。」

兩個都走唔到最後一個仙都拎唔返

屌你老母條廢老幾時先肯躝

好撚勤力，同辛祖係兩個極端

讀chem 嘅手足(e.g, 拿子) 拎啲cyanide 又好乜柒都好毒死雲爺爺好冇

唉

報佐驚，教梳他仁犯罪

頭先香港場波有阿狗影子
強攻唔入，後防失誤打少個跟住俾人打防反sm

On9 EYT係度屌鳩拉布

EYT又有得睇

黎巴嫩先似阿狗喎 嬴個人質素，兩翼淨係識cut inside

打多個完全唔見有優勢

一代回憶

黎巴嫩唔急住攻姐

老屎忽人工咁高點會捨得走

廢老節目不意外，諗下人地target audience 係邊班

正如呢幾年18樓c座一樣越做越垃圾

睇達叔好過

阿狗唔識領先時瞓地拖時間

君子既野

領唔領先都拖時間啦宜家踢到

原來六日狗帶班愛國球迷行特別通道走

仲有專車接送

完左場了

又從中抽左幾多水牙今次

反雲假阿黎
星期六雲加就要班反雲返去新界西

我係你就依家堀定幾個狗窿比自己同你班手足

無恥到

下次預埋我有錢齊齊搵ok?

人不為己 天誅地滅牙

ho ball

六日狗又撐法國人電叻又撐中國 雙姓家奴

係咪前熱氣少年軍成員

係

屌

返左香港報警了

六日狗恃住有習總撐腰

又撚域子

綠子

牙域橙

啱啱隔離有個阿叔發咗癲咁狂大嗌
之後仲想去吐口水同埋掟嘢

個 7 號踢落成個山狗咁

成班 mk 有警犬護送又有人指揮
班 mk 妹仲要唔著褲

痴撚線
究..識

吊你老母大陸仔

啱啱有個毒撚肯過嚟同我條女講
我冇惡意架... 我個 fd 嚟唔到我想俾張飛你
比完之後走咗
咁就慳番 100 蚊

禾黎

原來嗰個係禾清條女
我個fd 見到有個女仔話要送張飛比佢
之後佢翻嚟就痴撚咗線, 係咁問我要唔要食腸仔蛋

我都唔明點解果條友第一句要係: 我冇惡意架
驚我打 9 佢咩
其實佢話一齊睇 o 唔 ok 我都會話 ok 架喎反正我都有其他 fd 係度

Iwobi加油💪

吊你老尾又話毒撚黎

毒撚吾sick講野系甘

係
明佢諗咩

垃圾美欺唔敢同義禾比一決高下

佢都幾慘
免費俾張飛我之後好似自己一個人去睇
其實都幾好人呀

毒撚唔畀靚仔呀
好似你咁靚仔 + 毒撚性格 = 暖男 / 內向男神呀

原來暖男係咁解
又學多個詞語了

禾清又撚毒撚

Julio Baptista: These are the games that changed my life

The Brazilian tells FFT about his favourites, including matches for Sevilla, Arsenal, Real Madrid and Brazil

January 9, 2007: Liverpool 3-6 Arsenal

What a crazy game this was – I scored four goals and missed a penalty! The atmosphere was amazing and at the end Liverpool fans applauded me, even though I helped to eliminate their team from the League Cup. That is why I love the English game, and I’ve still got that image inside my head.

應該第一句 hey guys i have an extra ticket

系，禾自己一個睇

血精佬都係周街食到女

cls

咁快攞晒人哋 background
遲下係咪話冇攞到 snapchat 呀
不過條女個西上面有粒墨同埋好多水

個龍仲乜野

北京電視機
屌佢老母

其實東亞對西亞，正常黎講係搵東南亞/南亞球證吹...先可以避嫌

搵澳洲佬咪得

咁係個制度有問題
但係呢舊野我覺得本質上係無問題
利申有上

底褲佬成日都係果啲話冇偷食之後越講越多破綻

有冇手足睇德國

有得食都唔食

紅撚左件最有活力既樂仔
唔好話55波，64波都吹俾對面
不過今場金sir d調動真係
個個都睇到帥哥無曬奶力都唔換 換黃威

球王伊禾比被迫害

一大垃圾科

一大

廢金不嬲都唔識臨場調動，同某雲姓老野一撚樣

IVE engine 仲搵得多過我

不服來辯

文科？

我見辛祖熱左身好耐都唔出
真係等到70分鐘先出
不過今場見到麥基d first touch 好左好多

邊夠你拗
你玩fm都可以自學到精通哂所有戰術調動，如果你真係去教波嘅話 南華都比你教到拎亞冠了

麥基尾段都跑到返禁區頂回防截到個波，再爆上前場搏到個罰球

佢係波底差但真係一年比一年進步

巧串，駁吾刀

屈G黨刀夠膽串

屌你又話mochi, 痴撚線架

既然冇用，送比禾ok? 禾畫圖好需要

我真心吹奏你呀

禾部垃圾fujitsu都睇到片同打cs, 交換ok?

同埋真係見到歸化兵既作用真係幾撚大
D血統撚成日話會霸撚住個位
但係無呢班人 香港足球一早含左撚啦
同埋真係有競爭先有進步
樂仔 鄭展龍 夏志明 呢d真係見到有進步

禾刀系針了，比底褲lo串到無地自容

子彈？不了

真毒邊有膽R fd

真毒
睇波都比人放飛機要自己一個睇

佢身體質素幾好
不過其他就

it9都不如

皮子今晚咁夜未訓

洗唔洗識sql
係咪即係做緊dmp solution sales

不過再說了
講真，香港完全唔重視IT
遲早都係仆街

係啊 巴打你都係同行？

矛用架喇hk

唉！

IT9人工升幅跑贏大市

其實香港好多工都不被重視

工時
有同事要十二點返去搬server

唔係
［member] 細佬做緊business analyst [/member]

最大問題過左40基本上一定俾人炒
將d野搬去印度就搞掂

咁實有奴工有hea工

好似好勁咁

你竟然未訓
聽日要返工喎師兄

好撚勁牙

2&b

射波

屌 訓教
聽日又要返工

[member] 巴打做advertising 仲好搵［/member]

入到政府就一世輕鬆

文員

冇美斯既阿根廷真係好廢

禾個 fd bba is 刀入左 UBS牙

禾一世都會窮

又扮蟹

好在夜晚迷普訓左

我都有啦

2&b cls

你返學有咩所謂

GOOOOL! Alex Iwobi extends Nigeria's lead to 2-4 after a cheeky nutmeg on Mascherano in the build-up.

今日射咗
連射好似唔太好

啲叻架竟然入到亞軍廷四球

Video: Iwobi goal vs Argentina.

2&B幫尼日利亞追平嗰球

唔計attendance 既話成個sem唔返都得啦

2&B通馬斯查蘭奴坑渠再用左腳射入

唔啦, 禾好學生嚟

開始懷疑伊禾比係有料

係老野唔識用

阿記啲球員一去國家隊就勁咗兩個level

呢段清楚d
2&B真係好勁

2&b上曬身

禾以前夠日日同女神一齊返學啦，咪一樣溝唔到

你女神真係咁吸引咩

你體諒下大陸仔毒撚啦
一個禮拜得個4個鐘
一齊上lecture 我當自己拍緊拖了

右腳推到大位，左腳射

傻仔

俾女玩

係 條友on99

伊禾比>美欺

Sleep is for the weak

系阿狗吾見貢勁

溝到女神未

好小事姐
大學仲多呢d野啦，e.g. 分組gp project

呢d朋友吾要刀罷 絕交啦

訓左無睇 阿根廷係咪出左局？

Yes

原來友誼賽黎

有冇人睇拿卡對臭燒

好多阿仙奴

追和

原來唔係
係1:0

尼日尼亞球王阿脾入2球

路維先有臭燒份說明書

奥燒踢國家隊同踢阿狗真係兩個人黎

狗黎

麥巴比REAL 好勁

人地後面一隻kroos 一隻基迪拉 你都有多d心機踢

藍斯沙加抆腳毛都未夠班

2B成就>__

咁唔該快d死返去皇馬

好眼訓屌

拿卡又入兩粒
奧燒又有助攻
個個番到國家隊都唔同level

屌又730am 自動起身

拿卡係阿狗都算ok啦

係今季特別多妖人

究竟D人係巴士戴headphone聽歌但大聲到對面都聽到佢聽beyond係咩玩法，仲聽得好清楚

國家隊個個咁勁
即係平時玩鳩雲加la

個個玩野都可以排頭六
雲加又贏

屌你老母又返工

好想做廢青牙

做返自己做隻狗算啦

依家香港週街呢種痴線佬

求禾清收養

吠兩聲試貨

直接咬撚死你

唔係痴線既
係隻耳筒廢漏音勁ja

嘩 尼日尼亞球王2&b 又然

坐佢隔離嘈到想叫佢落車

2:3?

.
佢地自己知既 掩耳盜鈴姐

聾架喇喎

所以先話痴線 通常係麻甩佬
有次例外係毒撚聽kpop

Apple Earpods 真係漏音漏到仆街

我見iOS POST有D人成日話搭鐵果時要開7成聲，我開3格

我見依家好多人用airpods

Og cs?

一樣漏音

用airpods成條傻鳩咁

今日返工牙 陳日執左成日屋，今朝完全唔想起身

新股衝牙

請唔請人打雜

讀好D書先啦，而家打雜都要大學畢業，最好乙乙甲

咩新股

1706
84xx

去運動場執兩隻當買左算了

盜竊

巧彩冇錢買

IT 狗有前途

剪左條線扮airpods算

Top French goalscorers in 2017 in all competitions:
Alexandre Lacazette - 30
Kylian Mbappé - 27
Antoine Griezmann - 25
Moussa Dembélé - 22
Nabil Fékir - 22

Alex Iwobi played 80 minutes & scored two goals as Nigeria came from two goals down to defeat Argentina 4-2 in a friendly this evening. #afc

麥包皮咁後生都27球

Iwobi scores two against Argentina, Özil assists against France, Lacazette scores two against Germany. A good day for Arsenal players.

呢球射穿大細龍門都幾靚

奧燒球助攻

其他人就trainning

皮皮

德國隊咁勁
係我廠就玩鳩爺爺

隊友廢牙

個個隊友係國家隊都踢到識飛

早上好

每個隊友既個個隊友都廢囉

早呀 我都啱啱起身

大陸有時差?
我地就快食能廚了

新疆西藏個邊係慢2個鐘

教嗰個垃圾牙

新疆大69

吓 真係漏得好勁咩 我就係成日搭巴士聽

成隊德國前中場買哂番黎 最緊要搵左教練先

你唔覺漏，側邊果d會覺得漏

試過搭巴士見到個女人係度聽kpop, 佢自己唔知漏哂音

聾耳陳

手足呢排又得閒返？多佐上黎九up

最憎d 人漏音一邊聽一邊跟著唱，雙重折磨

Sorry 囉
以後唱細聲啲

kpop
漏音
跟著唱

扮工

買果個唔漏音有咩推介

又到爭崩頭時候了，香港房屋協會的兩個資助出售房屋項目─將軍澳翠嶺峰及屯門翠鳴臺，已於11月7日至20日接受申請，要付$200申請費用，預料最快明年一月進行電腦抽籤，二月安排準買家揀樓。

先簡單介紹兩個項目，將軍澳翠嶺峰提供330伙，面積介乎271至684平方呎，售價約$219萬至$623萬；而屯門翠鳴臺提供290伙，單位面積為297至662平方呎，售價介乎$192萬至$478萬。是次推售的620個單位均採1房至3房間隔設計。

beats

將軍澳咁撚貴既

又KING樓

咁都貴?!私樓6球半喎

old news woo ching

己見7折左

sor law diu

咪得個傾字 邊似得五大巨頭咁有錢買

我潛返陣水先

收到風呢個po好多手足去抽了
U 咁rich 過左入息上限啦

將軍澳依家好貴架
九龍價錢來

Shure
Ue900s
RHA

有九按做牙，幾廿粒就買到

OK 今晚收工買

可以入左紙抽再算

幾廿粒我冇
固定收入冇
父幹冇

拎曬D錢去醫唐氏

唐氏冇得醫

申請公屋啦

巴打我都係
都唔撚知點算

其實冇諗住買
冇女朋友 買黎做乜
飯又唔識煮 同屋企人住好過

其實買居屋個流程係點 我見啲人又白表又綠表
即係乜

你咁rich居屋唔岩你

有冇兄弟姐妹

google 下啦

有 不過我老豆同細路夾份申請緊

伸手黨

留返d錢每年飛去睇下爺爺點仆街好過

你又唔夾堆申請
又冇蝕底既

佢自己3層樓想恥笑居屋咋

有女朋友既話先再諗啦

又唔中易鑫

等緊sms

下午先G~~

最少中1手既~

屌你 又袋$9000

集氣祝你抽唔到

30包中1牙
抽左50

開市即跌50%

屌你老

Hoball

如果佢講下就跌,佢就唔使捱老底8千既工啦

抵佢日日比人jer牙

禾ching 有咩做牙

禾八千刀無

禾3000底薪

由佢繼續FF~~

岩岩再訓醒
可能去做 gym 等條女放 lunch

而家做PTBF都有底薪

改Quote狗可恥，召喚子普是狗

平時有錢搵 就提提手足啦

連入場費都比唔起呀清

典會牙，唔通真係巧似龍咁威咁「我呢輪都賺夠，好想比人賺下」

多隻香爐多隻鬼

窮撚冇機會用錢搵錢

禾清去邊間 有興趣操下 有冇推介

深灣九號會所

窮撚去公園操

我入左批瑞士山區肺同牛肉 好野黎架 有興趣我幫你入貨

睇完居屋個資格 遲下都要申請了

就係唔想去physical

同樓下班廢老爭

典解牙 幾好呀 得閒去沖下涼都好

吊你咁多層樓就咪撚同d有需要既人爭資源啦 狗黎

IFC

普子同ching呢二次有提喎

講下姐貢認真-3-"

迷普條撚吊都話要首置買樓啦

高登某會員都係去pure

dllm 連新興都唔中，想迫我食二手著條

冰個

+嫂

又老屈 ME成日都出料架啦

成日迫人聽佢唱歌個個

開名啦

Og分裂手足

熱氣巴沙拿

利申康文署90蚊一個月

阿餿

陳晚去佐冰度食牙

U 幾層樓大錢仔

康文署超多人 有次行過體育館見到 爆哂人咁

1 center cor plan ~800一個月

琴日去fd 屋企個會所桑拿
比個細路問我係咪中學生
幾時dse

忍笑忍到我

中環價呀
硬食啦...
有時返工中間有幾個鐘得閒可以去跑下步爭好遠
同埋 pure 沖涼地方乾淨好多

鬼叫窮咩
呢間多人咪去第間
我個區有三間體育館

yes 呀我睇過差唔多

兜個圈讚自己童顏

其實男人童顏未必係好事

曲線讚自己

平時成日比人話老
琴日竟然比人問係咪中學生

Og又撚手足...

要本土，不要分離

禾日日比你地撚咋

OG撚你地唔起牙
靚仔真係大曬..........

....

咁果個細路on99

早兩日搭lift幫人禁制
個師奶叫個細路同我講“唔該叔叔”

「唔該叔叔」，果下真係唔知笑好定喊好

但係太古坊center好細，可能要等機用
以前係果頭返工，朗豪坊center 裝修果排玩過太古坊

我同我個fd 已經畢左業
係到聽佢鳩up

Yes, 所以你地大哂

好撚HURT

即刻禁哂每一層 等個師奶同細路逐層停

咁可能又要 10 點後果啲西時間先用

寧願佢咩都唔講

唔該叔叔

上面啲手足用一個月8000嗰啲
小弟用開一年15蚊嗰啲

邊到一年15蚊

一年15蚊？

唔洗客氣阿嬋

大陸牙

7

玩開9:30後，玩完都成11點

不

落樓下會所玩算

樓下有會所

垃圾大陸仔唔識字牙
咪寫咗一個月 800 蚊
唔識字不如死返大陸啦

禾清鞭鞭有力

禾都冇

太古城已經巧高級了

華氏笑什麼畜生

又太古城又深灣

做gym都係贏家
禾做開90蚊個月

發自清成日jer住我

收皮啦血精佬顧掂自己條撚先

俄羅斯d人咁勁 球球靚波

根據呢兩句個邏輯
你都係贏家

條撚好返了 鞭鞭有力

人地叫唐氏呀

潛返陣先 無啦啦比人jer住

反雲的唐氏451

矛

又去比人含牙？

禾無錢做，肥到仆街

原來 語言藝術

禾 london office 入面有 24小時 gym
不過禾太懶好少去

不了 修心養性

養性

米 8 啲 logic 勁到

幾時帶禾地去深灣會所，想見識下

仲有啲咩福利一次過講哂出嚟啦

深灣ball song團

一個禮拜 7 日 on call
凌晨打電話比你都要聽之後返 office
只要唔係訓緊教基本上最少冇停咁 check blackberry
放假就算去邊都有 roaming 可以隨時覆 email
remote access 隨時做嘢
partner 一個 email 就可以 cancel 你個 annual leave 叫你返嚟

邊條仆街jer住曬
我call馬jer返佢

貴人事忙

原來英倫三島得英格蘭入到決賽週

喺匡智call弱智反雲黨出嚟？

星期六哭喪啦 迷雲真係死不悔改

你想過呢啲生活咩
長時間精神緊張
禾諗除非上得好快如果唔係我幾年耐會轉做 in house
take 個大 pay cut 之後 hea 好多

係咪好似audit咁做幾年就出commercial做in house
Pro firm真係有錢無命享

黑美斯史達零
入球機器harry Kane
新林伯Ali

淨係知你好屈G

迷雲黨真係弱智

系

咁上下 concept
反正同 audit 一樣有幾可上到 partner

你條撚都好屈G

work life balance

係咪可以話水貨水係因為雲膠唔識用

係 屌到你女神高潮抽畜

血精佬同大陸子好似以前域子同包皮子成日互咬

work = life, so balance ar

Major Tom
你睇拿卡 2b 臭燒就知

域子拿子

接班人

清好波

卡so拿=拿囝

你張九零就知

諗諗吓好似係

4個都弱智 陰公

懷念不甘

拿派個邊正常少少
域派個邊唔講了

經常內戰,不了

係 血精係域派傳人

操你媽b

比子有冇過到黎

都係講人脈同自己本身有無錢
Technical勁唔勁根本無人care

想問依家有無得睇番舊時啲比賽

有，好似有一段時間矛上水了

有冇手足抽到

ME

抽到咩?

中1手

枝柺杖咁好力

佢好似俾人勞役到無時間上水

覺唔覺25b 揀波踢
對阿根庭入兩球
對鏝隱哂形

好想做枝柺杖

臭燒 拿卡 25b 全部都揀波踢

拿卡好少少啦
識入下波
臭燒25b

所以山神=真阿

Yes
國家隊同球會both 垃圾

yes

yes
我fm用Editor 搵山狗返黎幫我打u23
係阿狗踢到退休
做左u23名叔

都係我子勁啲
阿狗同英撚都唔駛點踢
真阿

u個名應該係唔怕6c告我

中1手,準備暗盤衝

不過手足好波

上完堂了

唔似山狗著紅衫傳藍衫

迷雲都係弱撚智

佢植髮 professor 黎

最多射出界

或者省對面龍

學校唔續佢約

每個禮拜三都要吹奏lecturer
真係巧靚女

有冇圖牙

今季都入多過山狗

冇牙
我獨食

依家先g禾子咁勁

大陸仔真係垃圾

真係垃撚圾 抵佢做大陸人

唔想po 出嚟, 廢事你地笑我啲taste

唔中

你po出黎唔笑你taste差同大陸仔一日

不了
呢度啲手腳條女一係港姐一係陳嘉倩, 不得了

你PO唔PO都比人笑架啦

咁你死返上強國啦仆街

可能佢女神都係譚仔阿姐level

唔是philo咩

發覺琴日水貨同耳和鼻都入兩粒
雲加又贏

迷雲迷到傻左？ 關條廢老咩事

唔是
女神真靚女

等睇返到黎成班死狗咁

最多我貼先，之後到你

得啦得啦
自己呢埋牆角慢慢j啦

冇圖就收皮啦

( Show Blocked User - S_Cazorla(受傷) )

Block左佢算 係咁係到曬又唔po
同班人生贏家一樣

😆原來你仲未block

手足好波

手足係咪join酒吧哭喪團？

諗住平時有得笑下

唔好jer

落邊到吧？

收嗲拉

太子 8人成團 少過8個去返普狗屋企
依家6個好似係

半場加映底褲同強國仔互咬

手足褲者越褲牙 你睇普子又中就g

我兩邊都得

唔好啦

唔係雲加，拿狗無機會入選了

系
電叻解放咗拿子

大陸仔開個新ac啦

Update下先
ball song 團
1. 唐狗
2. 普子
3. 豹叔
4. 卡叔
5. 阿底
6. 酋長
7. 普狗2號

包皮唔去？

真係唐氏

雲加已死
係班迷雲殺死左雲加

等佢上水confirm

如果去bar就唔去了
踢拖去迷普屋企is ok
對腳仲未好返,著唔到鞋

Sad 今日點返工

Lacazette now has 30 goals in 2017, more than any other French player (Mbappe 2nd with 27). Imagine if he played 90 minutes every weekend

太子bar好街坊架

對於嘉倩BB同陳志遠正發展中，陳思琦表示不願置評，而嘉倩BB就一直未有回覆。

【獨家】曾遭嘉倩BB男友禁錮12小時 陳思琦﹕我係其中一個受害者
←短片
【重新出發】強調非陳志遠前女友 陳思琦今個月做人妻
←短片

普子

如果得基上場 拿子根本就唔入流

原來迷普叫陳志遠

好波 射足成個禮拜

想睇

我地仲要去迷普屋企
好彩冇事

未過試用期

踢拖去bar吾得咩

仲有雲加係突破左沙特既觀點 佢一出世就係為阿仙奴而生

廢事去咁遠

佢女強人？

你仆街了 人地吾會理你 一定對你印象差

垃圾工無所謂啦

剩係識尼采講上帝已死 黃天當立

唔係張飛講架咩？

都冇計架
鞋都著唔到點返

仆街整親腳乎？

古時d奴隸都係唔著鞋比人勞役架la

發哂炎喎

yes呀

有冇睇醫生呀 唔睇都搵啲藥膏搽下佢啦

睇左先敢請3日假

原來iwobi琴晚炒阿根廷

通埋馬斯坑渠

唔洗見客未踼拖返工lor

依家d 90後唔捱得 未經歷過文革 仲要成日反中央 比著以前拉左去批鬥啦

d 90 後唔捱得

以前阿叔我d同事
隻腳打曬石膏，兩隻手拎住拐杖咪又係咁返工

切左佢算啦

搭單割埋包皮

傷邊度

......

想飲晒啲水佢

太子爺

奴隸/.\

冇人工

有股份就得啦

路狗唔洗問我借錢幾叻

ryo蛇借500買fifa OK?

On9 今朝幫你慳左$200

大家想要King d咩

啲小學雞on99

冇人想傾
希望你專心返工

King jer

u幾時死

包皮有冇玩fm? 有d想買 但好似好複雜

U射波狗收嗲啦

乜牙- -

矛牙，吾巧jer禾，禾收聲了

又吹奏自己

Booty call

哂完未

你老細仲得閒 mon住你幾時online 比我熄左佢算

1001戴綠帽

我真.有病